【隔離期滿】袁詠儀親筆信感謝深圳政府 踏入深圳灣憂慮一掃而空

【隔離期滿】袁詠儀親筆信感謝深圳政府 踏入深圳灣憂慮一掃而空

武漢肺炎全球大爆發，各國政府封關封城，禁止外出，好多人都要在家工作，惟有少數工作例外，醫護人員、邊境人員就是當中少數例外。各國醫護要承受感染風險，又要面對裝備不足等問題，壓力極大，為醫護打氣及籌款，打氣方式都是各有各做，有人選擇拍片、有人出post講幾句。早前袁詠儀（靚靚）到大陸準備復工並接受14日隔離，出關後購物癮起，買完銀包又買帽。

靚靚在隔離期間體會好深，近日有微博網民貼出一封寫給深圳南山區政府的感謝信，下款署名竟然是袁詠儀，該感謝信字跡非常工整，信末亦有大大個簽名作實。她在信中寫道，這14日隔離期是「我袁詠儀半生難忘的日子之一了」，靚靚信中指在隔離前，對過關、搭車、做快速病毒(核酸)測試等有「一萬個擔心」，但一進入深圳灣口岸「所有擔心都沒有了」。

她稱讚各個環節嚴謹有序，職員有耐心，花了半個小時就完成程序。感謝信透露，撰寫日期是隔離結束前一日，靚靚非常正面地讚揚：「正是有你們的堅守和認真，才距離打贏防疫之戰更近一步。」

奶共閪既奶共日常

等睇佢中招惹埋比佢個仔

佢同佢老公真係奶支共屎眼奶到直腸入面D屎都奶乾奶淨

明星足球隊班叔父好了解袁詠儀

佢死唔死無所謂
想睇佢死仔

同名同姓？
奶到咁仲唔post 上微博？
冇人知寫出黎做乜

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

佢老公最近仲有無響深圳揼邪骨呀？

有人做雞做到老公叫雞都唔care

臭雞

佢老公係咪明星鴨來

好似2哥同5哥都係咁

神童輝

應該無，佢老公叫雞叫到嚮朵

屋企冇得叫咩

你而家咪知囉